100蚊點食足一個月唔餓死？

求教學，慳d用

去m記食二手著條啦

M記，唐記，買麵包，福麵

1日$3.3
營多都救你唔到

買卷釣魚線 買幾個鉤 之後去碼頭釣魚食 應該重有錢找

價真盞之前有$5蚊一包1kg快熟麥皮
100蚊夠哂食仲有錢剩啦

攞100蚊去馬會 之後食二手飯 隨時變到衣食冇憂

未夠18

去啲古老糧油舖用晒100蚊買米

一個月營多

買晒豬板油返嚟水炸
日日豬油撈飯
前提係要屋企夠豉油夠米

有D社區中心有飯盒派,好多露宿者排隊

食屋企 一蚊都吾洗出 分分鐘仲有水回

認真幫你諗:
早餐:7蚊一包蝦子面有10個,每餐一個,3包夠食一個月,$21
午餐同晚餐:一包5KG米應該夠食一個月,平既大約$50
買4包廚師腸,每包有10條,每餐食半條,大約7蚊包,$28
菜就夜晚去街市執啦,唔洗錢
剩返1蚊應急

神級

高手

男定女先

話說依家老母麵幾錢包

邊度有7蚊一包腸

搵唔到就去佳寶買急凍燒賣，~10蚊磅
每餐食一兩粒

好似$11-13/5包

冇營養，醫藥費仲貴

十幾年前$2 一包 當lunch 渡日

生命麵包

雞蛋、蕃茄、菜、意粉/ 蝦子面/一包米

$5 1kg

屌你係咪手足黎 係就求其搵個channel拎飯劵用住先
飯都食唔飽遲D點樣落街跑步

而家仲有無$1包果d米粉
或者skip早餐 一餐有$1.5 好似買到營多

哭撚咗我都想知

而家好貴，十幾蚊一條，最多頂到兩日

間野成日有就過期價平買。之前有一個月食用期既消化餅，16蚊兩大條。（一條有超市普通裝份量既兩倍）

即食面兩蚊一餅
一日一個半面 食完唔死既話應該過到關...

去黃店到，是但同佢講自己係手足，總之有幾黃就講到幾黃。攞得幾多就幾多

到最新百佳買29.9/10包出前一丁

最近

我都想講

一個其實唔夠飽,同埋無肉會營養不良

人最多可以唔食野兩星期，咁最後個星期每日就有14蚊可以大吃大喝

其實好多坊間食物銀行可以幫到你
好多都係唔駛錢，有過左少少期既罐頭，即食面
麥皮，袋裝米甚至果JAM都有
唔駛怕醜，佢地好識做唔會令人難受
可能仲會陪你傾下記關心下你
上網搵一搵就有，不過希望人地幫你過到呢關
到你有能力時可以回饋返俾人地

買香蕉,麥皮,雞蛋

阿信屋買包米$70
$30 買罐頭，應該1-2 星期都有1 餐肉嘅

攞100蚊去搭車見工

我都諗唔到有咩方法
直至見到你個留言真係大開眼界，又真係work
剩錢可以買糖鹽調味

上面麥皮都已經覺得屈機
估唔到你係神級

All in 利物浦 依家仲有1.45倍
攞住45蚊食住加大餐再諗下一步點算

你話點用100蚊一個月變國家主席就話難姐

或者搵食物銀行，會有應急罐頭/米之類提供

想睇原片

講咁多不如去M記食二手薯條，薯條又無咩口水同菌，再夜啲去街市執下啲剩菜

以前留學冇錢試過一罐午餐肉分做一星期嘅餸，每日營多

可以買煉奶，買包火腿，買包粟米粒...

搵即日出糧包食嘅工啦
去做雞記，有啲夜晚賣唔哂，經理可以比攞走

真係剩$100/30日嘅話
要有菜有肉就一定係雞蛋，三色豆，飯

呢個計法每14日週期餓13日食1日 （3餐共3個蝦子麵）
7蚊10個咁計 100蚊可以頂差唔多兩年

1蚊應急

個一蚊應急係去電話亭call屋企人收屍？

信耶撚 然後拎一百蚊買五餅二魚
食到你嘔都仲得

一箱箱營多咁買

食1個月營多 菊花爆炸

嘉頓雜餅啦

即食麵唔可以當正餐，會死

面粉應該最頂到

拎個箱仔去地鐵站求助養啦
香港人好撚有愛心嫁

759有15蚊2包腸

中秋過後睇下郊野公園有無人BBQ 食剩野執返屋企

一枝牛角燒肉汁
一包米
一pack紫菜

今日第一日，諗住唔食，留今晚煮面食，點知頂唔順買左個m記，冇左24蚊

100蚊賭咩先衣食無憂

買菜心+餅乾
10蚊夠食5餐

都得果一百蚊諗咩營養丫唔餓死咪偷笑

一個禮拜一百蚊搞唔搞得掂都係一個問題

麥皮 <$30 一大盒應該夠食一個月
強 $30 / 30 隻
其他買生果/ 菜 一個月唔可以超過 $40
早餐: 滾水強麥皮
午餐: 滾水麥皮
晚餐: 滾水麥皮肚餓加個生果
應該唔會餓死
我後日將會試一個月

買左2盒，應該夠食成個月

唔知點解覺得幅圖好扑街

食草

落公園食草

係都食10蚊兩個豬柳包啦

輸左，此post已完，多謝大家

一包米5KG $50，蛋＄40/30隻，雜豆$10
雜豆蛋炒飯食到30餐
麥皮最平$20食到一個月
一個月百二蚊

食m記
你1唔死都無用

授人以魚不如授人以漁

仲可以賣返啲魚出去賺錢

一日一支煙

食軟飯

饅頭 一日食半個

好厲害

頂到返屋企，好肚餓

2手飯 , 公廁沖涼, 老M休息

100 蚊賭波

我仲有三張$50閪鐵消費卷 要唔要
當係救濟下巴打

買麵份沖水飲啦 一定唔洗餓